紐約4成人無力支付本月房租 業主震驚

新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情於全球大流行，美國感染人數不斷增加。在短短一個月的時間內，數百萬紐約人的生活被顛倒，許多人失業。紐約房地產行業人士指，失業的租戶將無法支付4月份的租金，這將產生骨牌效應，直接影響業主的收入。

真正既月光族

資金鏈

等班溫州炒樓團嘆下資本世界既鐵拳

借錢社會嘅悲劇

失業的租戶關溫州炒樓團咩事？

有1200usd 交租定住先

炒樓係華人天性 而大陸果堆應該更激進d

美國佬疽金係唔儲錢 月月清

唔同父母住？
慳好多

咁撚鐘意預支抵撚死
認識好多外國人都完全今朝有酒今朝醉

令我諗起 the big short 入面一堆友都根本供唔起樓

Dr strange 都係月光族